【超突發】得返五日，快啲檢討平安夜活動，準備改善除夕活動

快啲嚟檢討一下尋晚活動，仲有五日時間，研究下除夕夜點處理再減少手足被狗咬風險。

推一推

記唔記得頭兩個月嘅快速檢討同改善行動有幾勁？

無得減
灣仔過百人咁濫捕

攬炒係岩既
黑警扮曬唔care攬炒
咁係因為黑警智力低
我地用常人諗法諗唔到佢個idea

建議入mall著返普通衫
和你shop唔洗black bloc

其實大家去商場/老蘭嘅目標係d乜？ 兩個字

喺商場行下街 叫下聖誕口號
如見到有火警 就果斷打消防鐘
其實都足以目標達成 唔洗做裝修師傅
d著便服嘅狗隻其實唔先理佢哋 由得佢哋

仲有極重要一點: 打完鐘唔好陣地，轉場。

有人提出除夕留晒喺屋企，留返條街畀藍絲，一來等條街靜晒，二來黑警唔會信冇人出，之後就可以等黑警失控打藍絲。

Pihsp

幫推
------

香港獨立 唯一出路

暗黑兵法：令狗覺得藍絲都係敵人

灣仔被咬果班 因為人數唔夠多 行過狗竇極高風險
正常遊行都唔會係果個位被咬

支持,革命可以持續,係因為我地會自我修正

支持檢討post

和你shop是咪不應blackbloc

總之唔可以比班港豬歌舞昇平

係舖頭一落閘就返屋企

尋日係出tg同封馬路》
和理非同一家大細急住走 舖頭落閘 〉
黨鐵極速開多幾班車叫人走（港鐵一定係配合狗既行動）》
跟住就係防暴全面落地》
開始咬人

一落閘就可以等另一日 同意

除非做野，商場多高清cam

藍絲一句話，我撐差佬，就過防線，點攪？

唔好再當有人被捕就係失敗，如果咁計所有活動都唔攪得，你對抗極權點都係生命值硬接，佢拉唔到前線都要搵街坊嚟咬

和理非同一家大細急住走 舖頭落閘 〉
呢個時間應該一齊走唔好等